一人一個用錢買唔到既野

諗唔到

集思廣益

永生

個腦

初戀

永恒

身高

如果有永生既方法咁買唔買到

買唔到係因為而家冇呢種技術

學識? 知識?

照你咁講時間都買到啦如果發明左時光機

係愛呀！哈利

永恆係指邊方面? 人既肉身? 永生?

唔係有得做手術增高咩
我記得好似有

俾夠兩個你

用金錢買唔到我 唔信可以試下

巴打唔洗返工 ?

已經走左既親人

廢青

呢個啱

巴打加油

青春

你假設個背景係咩時代先...你岩岩話永生既方法未有啫有既話都買到...咁同樣復活既方法未有啫...

你指精力?時間?